[FUCK HARDER] 車路士以史上最貴球員身價簽入球員Harder

車路士於今個轉會窗動作頻頻，已經先後簽入華拿、捷維爾、薛耶治等實力戰將，原來在女足隊他們也有重大收購，以破紀錄價錢簽入丹麥女足射手赫達 ( Pernille Harder ) ，刷新女子足球員的轉會費紀錄。

車路士女足日前宣佈，從禾夫斯堡女足簽入赫達，轉會費為 35 萬歐元，打破兩年前中國球隊江蘇蘇寧女足以 14.3 萬歐元簽入塔希塔 ( Tabitha ) 的紀錄。赫達接受球會訪問時表示十分高興加盟車路士，期待為球隊效力。

27 歲的赫達於 2017 年加盟禾夫斯堡女足，合共上陣 114 場比賽，攻入 105 球，曾帶領球隊四奪聯賽冠軍，又試過在三年內兩度進入歐聯決賽，包括上季不敵里昂女足。

35m已經係最高身價

推

0.35m (million)

114場入105球都幾癲下

harder harder harder

男足頂級球員週薪=女足頂級球員轉會費

對上一個紀錄仲要15萬都冇
男足頂級聯賽週薪過15萬嘅應該過百件

女足 知名度 同 男足差咁遠
呢條數有幾奇

里昂女足 7次歐冠
阿仙奴都贏過歐冠架仲係英超唯一一隊

佢最特別係個名叫harder

push